生為美國公民，傲為龍的傳人

你係狗的傳人

你直頭係狗

做個勇敢 American